<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

<Guidra.label>히드라</Guidra.label>
 <Guidra.description>머리가 3개 달린 돌연변이 뱀으로 매우 독성이 강합니다.</Guidra.description>
 <Guidra.tools.0.label>독송곳니</Guidra.tools.0.label>
 <Guidra.tools.1.label>헤드</Guidra.tools.1.label>

 <RadDeer.label>래드 디어</RadDeer.label>
 <RadDeer.description>머리가 두 개 달린 방사선사슴은 무섭게 보이지만, 조금이라도 위험을 감지하면 날아갑니다. 하지만 그를 궁지로 몰아넣으면 위험한 상대가 될 수 있습니다.</RadDeer.description>
 <RadDeer.tools.0.label>왼쪽 발굽</RadDeer.tools.0.label>
 <RadDeer.tools.1.label>오른쪽 발굽</RadDeer.tools.1.label>
 <RadDeer.tools.3.label>헤드</RadDeer.tools.3.label>
 <RadDeer.tools.4.label>뿔</RadDeer.tools.4.label>

 <Bear_Yaoguai.label>야오가이</Bear_Yaoguai.label>
 <Bear_Yaoguai.description>대전쟁 이후 영연방의 황무지에 나타난 돌연변이 곰입니다. 죽음의 발톱을 제외하면, 야오가이의 피부는 짙은 라일락색이며 곳곳에 모피가 있고 곳곳에 궤양이 있습니다. 시각적으로 생물체는 전쟁 전 조상보다 훨씬 큽니다. 그들이 겪은 돌연변이에도 불구하고 많은 야오가이는 방사선에 극도로 취약하고 방사선 수준이 높은 지역에서 죽습니다. 따라서 영연방에서 이 종이 살지 않는 유일한 지역은 빛나는 바다입니다. 영연방의 다른 모든 주민들과 마찬가지로 그들도 여러 아종을 갖고 있으며, 생존자의 레벨이 높아짐에 따라 야오가이의 새롭고 점점 더 치명적인 아종을 만나게 될 것입니다. 야오가이는 강하고 회복력이 있으며 맹렬하게 영토를 지키고 있습니다. 그들은 상당한 피해를 입힐 수 있으며 앞발로 강력한 타격을 가하면 생존하기 어렵습니다. 곰처럼 생긴 이 생물체는 놀라울 정도로 빠르며 기회가 닿는 대로 적을 공격합니다.</Bear_Yaoguai.description>

  <Brahmin.label>브라민</Brahmin.label>
 <Brahmin.description>변이된 소. 2세기 동안의 돌연변이로 인해 두 개의 머리가 생겼고 외모가 전반적으로 바뀌었습니다. 이로 인해 23세기 브라민은 다소 추악해졌지만 여전히 유용하고 먹을 수 있는 생물이 되었습니다. 브라민은 영연방 전역에서 여러 개인의 무리로 발견되며 생존자에게 적대적이지 않습니다. 브라민은 사람들에 의해 고기와 가죽의 공급원일 뿐만 아니라 짐을 운반하는 짐승으로 사용됩니다.</Brahmin.description>
 <Brahmin.tools.1.label>헤드</Brahmin.tools.1.label>
 <Brahmin.tools.2.label>뿔</Brahmin.tools.2.label>

 <Gecko.label>게코</Gecko.label>
 <Gecko.description>전쟁 전 도마뱀붙이(lat. Gekkonidae)의 후손으로 미국 서부에서 흔히 발견되는 돌연변이 도마뱀입니다. 방사선의 영향으로 도마뱀 붙이는 매우 큰 크기에 도달하고 뒷다리로 걷는 법을 배웠지 만 발 구조의 변화로 인해 수직 표면을 오르는 능력을 잃었습니다. 불도마뱀붙이와 같은 다양한 종은 신화 속의 용처럼 불을 뿜는 법을 배웠고, 녹색 도마뱀붙이는 독이 있는 타액을 뱉습니다.</Gecko.description>
 <Gecko.tools.0.label>왼쪽 발톱</Gecko.tools.0.label>
 <Gecko.tools.1.label>오른쪽 발톱</Gecko.tools.1.label>
 <Gecko.tools.3.label>헤드</Gecko.tools.3.label>

 <Radscorpion.label>Radscorpion</Radscorpion.label>
 <Radscorpion.description>방사선에 의해 변이된 제국 전갈. 크기가 여러 번 증가했음에도 불구하고 radscorpions의 신체 구조는 전쟁 전 조상과 거의 다르지 않습니다. 동일한 특징적인 발바닥 발톱과 후배체 꼬리가 앞뒤로 구부러져 바늘이 달린 배 모양의 부분으로 끝납니다. 후자에 제국 전갈에 축적된 독은 인간에게 위험하지 않았지만 곤충의 돌연변이 이후에 쏘이면 피해자가 사망할 수 있습니다.</Radscorpion.description>
 <Radscorpion.tools.0.label>독송곳니</Radscorpion.tools.0.label>
 <Radscorpion.tools.2.label>헤드</Radscorpion.tools.2.label>

 <Deathclaw.label>데스클로</Deathclaw.label>
 <Deathclaw.description>전형적인 데스클로는 키가 약 3m에 달하며 몸은 연한 갈색입니다. 뒷면은 약간 더 어둡고 앞면은 옅은 회색입니다. 조밀하고 발달된 근육은 뚜렷한 구조의 피부로 덮여 있으며 혈관이 선명하게 보입니다. 눈은 어둠 속에서 빛난다. 경 사진 이마와 거대한 아래턱이있는 머리에는 앞으로 구부러진 날카로운 뿔이 있고 거대한 입에는 12 개의 이빨이 있습니다 (각 턱에 6 개). 팔다리의 매우 날카 롭고 긴 발톱은 색이 어둡고 아래쪽에는 손가락에 3 개가 있고 "발 뒤꿈치"에 1 개가 있고 위쪽에는 5 개의 긴 발톱이 있습니다. 이것은 그 생물의 주요 치명적인 무기로, 그 이름이 유래되었습니다. 척추를 따라 뒤쪽에는 5개의 가시가 있습니다. 머리 부분은 크고 꼬리 부분은 더 짧습니다. 꼬리는 길며 약 15개의 큰 척추뼈가 있습니다. 그들은 두 개의 하지로 움직이며 매우 빠른 속도로 움직입니다. 그들은 피해자에게 상당한 거리를 뛰어넘고 높은 장애물 위로 뛰어오를 수 있습니다. 피해자는 발톱으로 빠르게 공격하거나 양발로 점프 공격을 가합니다. 공격하기 전에는 몸을 앞으로 굽혀 비명을 지르는 경우가 많습니다. 그들은 종종 무리를 지어 사냥합니다.</Deathclaw.description>
 <Deathclaw.tools.0.label>왼쪽 다리 발톱</Deathclaw.tools.0.label>
 <Deathclaw.tools.1.label>오른쪽 다리 발톱</Deathclaw.tools.1.label>
 <Deathclaw.tools.2.label>왼쪽 발톱</Deathclaw.tools.2.label>
 <Deathclaw.tools.3.label>오른쪽 발톱</Deathclaw.tools.3.label>
 <Deathclaw.tools.5.label>헤드</Deathclaw.tools.5.label>

 <RadDeathclaw.label>빛나는 죽음의 발톱</RadDeathclaw.label>
 <RadDeathclaw.description>방사선이 많이 조사된 일반 데스클로의 피부는 녹색 빛을 발산하여 밤에 눈에 잘 띕니다. 이미 높은 물리적 피해에 더해 방사선 피해도 입힐 수 있습니다</RadDeathclaw.description>
 <RadDeathclaw.tools.0.label>왼쪽 다리 발톱</RadDeathclaw.tools.0.label>
 <RadDeathclaw.tools.1.label>오른쪽 다리 발톱</RadDeathclaw.tools.1.label>
 <RadDeathclaw.tools.2.label>왼쪽 발톱</RadDeathclaw.tools.2.label>
 <RadDeathclaw.tools.3.label>오른쪽 발톱</RadDeathclaw.tools.3.label>
 <RadDeathclaw.tools.5.label>헤드</RadDeathclaw.tools.5.label>

 <EnclaveDeathclaw.label>엔클레이브 데스클로</EnclaveDeathclaw.label>
 <EnclaveDeathclaw.description>엔클레이브 부대가 순찰을 위한 전투 지원으로 사용하는 일반적인 데스클로의 일종입니다. 지능과 함께 자신의 도덕적 원칙을 획득하고 주인에게 복종하기를 거부하여 엔클레이브에 의해 거의 완전히 멸종된 지능적인 죽음의 발톱에 대한 실험이 실패한 후, 이 조직은 일반적인 불합리한 죽음의 발톱을 사용합니다. 이를 위해 동물을 우리에 넣고 머리에 전송된 신호를 사용하여 행동을 제어하는 ​​장치를 장착했습니다.</EnclaveDeathclaw.description>
 <EnclaveDeathclaw.tools.0.label>왼쪽 다리 발톱</EnclaveDeathclaw.tools.0.label>
 <EnclaveDeathclaw.tools.1.label>오른쪽 다리 발톱</EnclaveDeathclaw.tools.1.label>
 <EnclaveDeathclaw.tools.2.label>왼쪽 발톱</EnclaveDeathclaw.tools.2.label>
 <EnclaveDeathclaw.tools.3.label>오른쪽 발톱</EnclaveDeathclaw.tools.3.label>
 <EnclaveDeathclaw.tools.5.label>헤드</EnclaveDeathclaw.tools.5.label>


</LanguageData>