<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <Gun_LaserPistol.label>Лазерный пистолет</Gun_LaserPistol.label>
  <Gun_LaserPistol.description>Лазерный пистолет — это высокотехнологичное энергетическое оружие, разработанное в довоенных США. Принцип действия — это сконцентрированный и многократно усиленный луч света, практически мгновенно и очень точно переносящий энергию «выстрела» (импульса) в очень маленькую площадь на мишени.
В результате должно иметь место стремительное нагревание вещества цели (в случае с биоцелью — ожоги и обугливание. Причём смерть, вероятно, наступит и при попадании по конечностям — от болевого шока), а при достаточной мощности импульса — взрывное испарение вещества.
Интересно, что в обычных условиях лазерные лучи невидимы — со стороны они могут быть заметны только в рассеивающем их дыму или тумане.
Предположительно, несомненным достоинством лазерного оружия является высокая точность стрельбы, эффективность в борьбе с защищёнными бронёй целями, однако мощность выстрела должна несколько уменьшаться с расстоянием.
Недостатками являются высокая сложность и низкая механическая прочность конструкции оружия (при том, что даже мелкий ремонт требует высокой квалификации специалиста, использования довоенных деталей и специализированного инструмента), необходимость сохранения идеальной чистоты излучателя (что крайне сложно выполнить в полевых условиях), значительная энергоёмкость каждого выстрела (при том, что довоенные батареи должны быть весьма дефицитными).</Gun_LaserPistol.description>

  <Gun_LaserRifel.label>Лазерная винтовка AER9</Gun_LaserRifel.label>
  <Gun_LaserRifel.description>В AER9 не использовались передовые довоенные технологии, что значительно повысило её надежность. Эта модель представляет собой обычный твердотельный импульсный лазер, активная среда которого (кристалл), заключена в титановый корпус, что позволяет выдерживать годы воздействия окружающей среды без потери технических характеристик.</Gun_LaserRifel.description>

  <Gun_LaserSniperRifel.label>Лазер Института</Gun_LaserSniperRifel.label>
  <Gun_LaserSniperRifel.description>Вариант лазерного оружия, разработанный Институтом. По сравнению со стандартным лазером, обладает иным дизайном, лучшей скорострельностью и сниженным весом, но более скудным ассортиментом возможных модификаций и чуть меньшим уроном. Из достоинств следует отметить малый расход ОД в режиме V.A.T.S., а также крайне низкую отдачу и почти нулевой разброс в режиме одиночного огня, что делает его отличным выбором для снайпера. Из недостатков — громоздкость, большой размер, а также характерную для всего энергетического оружия невозможность установки глушителя и потому ограниченные возможности для работы из режима скрытности.</Gun_LaserSniperRifel.description>

  <Gun_PlasmaRifelV.label>Плазменный карабин</Gun_PlasmaRifelV.label>
  <Gun_PlasmaRifelV.description>Лёгкое энергетическое оружие, разработанное и начавшее поступать на вооружение армии США незадолго до начала войны, но не успевшее получить массового распространения. Активно использовалось уже в послевоенное время войсками Анклава. С разгромом последнего распространилось по Пустоши, но всё равно встречается довольно редко.</Gun_PlasmaRifelV.description>

  <Gun_GatlingLaser.label>Гатлинг-лазер</Gun_GatlingLaser.label>
  <Gun_GatlingLaser.description>Гатлинг-лазер может нанести огромный энергетический урон за короткое время, однако перед стрельбой ему нужно время на раскрутку стволов..</Gun_GatlingLaser.description>


</LanguageData>