<?xml version="1.0" encoding="utf-8" ?>
<Defs>

 
  

  <ThingDef ParentName="AltarBase">
    <defName>Altar_Grand_nuclear</defName>
    <label>Мегатонна</label>
    <description>Перед вами лежит невзорвавшаяся атомная бомба, как напоминание о конфликте, уничтожившем цивилизацию.Вот! Он идет с облаками! И все глаза ослепнут от его славы! Все уши оглохнут, чтобы услышать гром его голоса! Пусть мужчины, женщины и дети Земли выйдут, чтобы собраться и узреть силу Атома! Пусть те, кто живет здесь, в его благословенной земле, внемлют словам Пророка Атома! Придите и выпейте воды Сияния, ибо это древнее оружие войны — наше спасение, это сам символ славы Атома! Пусть оно послужит напоминанием о Разделении, которое произошло в прошлом, и о великолепии обещания нашего разделения в грядущие времена! Отдайте свои тела Атому, друзья мои. Отдайтесь его силе, почувствуйте его Сияние и будьте Разделены. Не будет слез, печали, страданий, ибо в Разделении мы увидим наше освобождение от боли и тягот этого мира. Да, ваших страданий больше не будет; он будет смыт в Сиянии Атома, сожжен из вас в огне его блеска. Каждый из нас даст жизнь миллиарду звезд, сформированных из массы наших жалких и грязных тел. Каждый из нас будет матерью и отцом триллиона цивилизаций. Каждый из нас познает мир, познает конец боли и познает Атом в его славе. Я призываю вас, друзья мои, — придите, выпейте со мной и помолитесь... Славный Атом, я отдаю вам эти слабые кости. Я представляю вашей воле это хрупкое тело. Я умоляю вас использовать меня как свой сосуд, направить меня к вашему сиянию, разделить каждую частицу и дать облегчение этой гнилой плоти. Отбросьте хрупкую форму этого эфемерного тела в новую жизнь в кузнице вашего Сияния. Атом, приди — даруй свое присутствие вашему недостойному слуге. Мы остаемся верными, до Дня Разделения — до рассвета вашего возвращения в Его скромный мир.</description>
    <graphicData>
      <graphicClass>Graphic_Multi</graphicClass>
      <texPath>Things/Building/Misc/Altars/Altar_Grand_nuclear</texPath>
      <drawSize>(3,3)</drawSize>
      <drawRotated>false</drawRotated>
    </graphicData>
    <size>(3,3)</size>
	<drawerType>RealtimeOnly</drawerType>
	<minifiedDef>MinifiedThing</minifiedDef>
    <castEdgeShadows>false</castEdgeShadows>
    <costStuffCount>120</costStuffCount>
    <statBases>
      <MaxHitPoints>350</MaxHitPoints>
      <WorkToBuild>30000</WorkToBuild>
      <Beauty>30</Beauty>
      <StyleDominance>50</StyleDominance>
	  <Mass>100</Mass>
	  <Flammability>0.6</Flammability>
    </statBases>
	<fillPercent>0.25</fillPercent>
	<passability>PassThroughOnly</passability>
	<costStuffCount>140</costStuffCount>
	 <stuffCategories>
      <li>Precious</li>
	  <li>Metallic</li>
	  <li>RuggedMetallic</li>
    </stuffCategories>
	<blockWind>true</blockWind>
	<filthLeaving>Filth_RubbleBuilding</filthLeaving>
	<rotatable>false</rotatable>
	<thingCategories>
			<li>BuildingsMisc</li>
	</thingCategories>
	<costList>
			<ChunkSlagSteel>10</ChunkSlagSteel>
			<Uranium>5</Uranium>
	</costList>
		<building>
			<isInert>true</isInert>
			<ai_chillDestination>false</ai_chillDestination>
		</building>
	<tickerType>Normal</tickerType>
	<comps>
	        <li Class="CompProperties_Glower">
				<glowRadius>3</glowRadius>
				<glowColor>(154,205,50,1)</glowColor>
			</li>
				<li Class="SK.CompProperties_ApplyHediffAround">
				<hediff>RimatomicsRadiation</hediff>
				<radius>3</radius>
				<severityToAdd>0.001</severityToAdd>
			    </li>
				 <li Class="CompProperties_Explosive">
				<explosiveRadius>15</explosiveRadius>
				<explosiveDamageType>NuclearB</explosiveDamageType>
				<damageAmountBase>18000</damageAmountBase>
				<postExplosionSpawnThingDef>NFRAD</postExplosionSpawnThingDef>
				<postExplosionSpawnChance>0.11</postExplosionSpawnChance>
				 <startWickHitPointsPercent>0.2</startWickHitPointsPercent>
                <wickTicks>15</wickTicks>
                <startWickOnDamageTaken>
                <li>Bullet</li>
                <li>Arrow</li>
                <li>ArrowHighVelocity</li>
        </startWickOnDamageTaken>
			</li>
			  <li Class="CompProperties_MeditationFocus">
        <statDef>MeditationFocusStrength</statDef>
        <focusTypes>
          <li>Natural</li>
		  <li>Artistic</li>
		   <li>Morbid</li>
        </focusTypes>
      </li>
		</comps>
    <terrainAffordanceNeeded>Medium</terrainAffordanceNeeded>
    <interactionCellOffset>(0,0, -2)</interactionCellOffset>
  </ThingDef>
 

</Defs>