<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <MakeRailway_Hand.label>Создать Гвоздемёт</MakeRailway_Hand.label>
  <MakeRailway_Hand.description>Создать Гвоздемёт - Кустарная послевоенная разработка. Принцип действия оружия основан на нагнетании пара в бак с последующим его высвобождением под высоким давлением, что и приводит в движение железнодорожный гвоздь. Вследствие этого, оружие при перезарядке издаёт звук, схожий с отбытием паровоза. Это крайне эффективное оружие, способное оторвать противнику конечность, или даже прибить его к стене. Обладает отличным уроном, но имеет ряд недостатков — большой вес, малая скорострельность.</MakeRailway_Hand.description>
  <MakeRailway_Hand.jobString>Создаёт Гвоздемёт.</MakeRailway_Hand.jobString>

  <PipeGun_Hand.label>Создать Гладкоствол с затвором</PipeGun_Hand.label>
  <PipeGun_Hand.description>Создать Гладкоствол с затвором - Это кустарный продукт оружейников постапокалипсиса, грубо изготовленный из дерева, куска старой трубы, пружин и другого подручного хлама, скреплённого вместе с помощью клея, болтов и проволоки. Крайне популярен и повсеместно распространён</PipeGun_Hand.description>
  <PipeGun_Hand.jobString>Создаёт Гладкоствол с затвором.</PipeGun_Hand.jobString>

  <PipeRifle.label>Создать Гладкоствол болтовку</PipeRifle.label>
  <PipeRifle.description>Создать Гладкоствол болтовка - Линейка гладкостволов - самое простое баллистическое оружие, собранное, что называется «на коленке», из различных частей найденных затворов, метала и дерева. Один его вид заставляет думать о том, что оно скорее убьёт стреляющего, нежели мишень, но в Пустоши оно распространено, и рейдеры предпочитают именно такое</PipeRifle.description>
  <PipeRifle.jobString>Создаёт Гладкоствол с затвором.</PipeRifle.jobString>

  <OldRevolver_Hand.label>Создать Гладкоствол с патронником</OldRevolver_Hand.label>
  <OldRevolver_Hand.description>Это кустарный продукт оружейников постапокалипсиса, грубо изготовленный из дерева, куска старой трубы, барабанного механизма питания, пружин и другого подручного хлама, скреплённого вместе с помощью клея, болтов и проволоки. Крайне популярен и повсеместно распространён.</OldRevolver_Hand.description>
  <OldRevolver_Hand.jobString>Создаёт с патронником.</OldRevolver_Hand.jobString>

  <BuildGatlingPlasma.label>Создание плазмы Гатлинга</BuildGatlingPlasma.label>
  <BuildGatlingPlasma.description>Создание плазмы Гатлинга с хорошей останавливающей силой и дальностью.</BuildGatlingPlasma.description>
  <BuildGatlingPlasma.jobString>Создание плазмы Гатлинга.</BuildGatlingPlasma.jobString>


  <!--<MakeRailway_Electric.label>Создать Гвоздемёт</MakeRailway_Electric.label>-->
  <!--<MakeRailway_Electric.description>Создать Гвоздемёт - Кустарная послевоенная разработка. Принцип действия оружия основан на нагнетании пара в бак с последующим его высвобождением под высоким давлением, что и приводит в движение железнодорожный гвоздь. Вследствие этого, оружие при перезарядке издаёт звук, схожий с отбытием паровоза. Это крайне эффективное оружие, способное оторвать противнику конечность, или даже прибить его к стене. Обладает отличным уроном, но имеет ряд недостатков — большой вес, малая скорострельность.</MakeRailway_Electric.description>-->
  <!--<MakeRailway_Electric.jobString>Создаёт Гвоздемёт.</MakeRailway_Electric.jobString>-->

</LanguageData>