<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
 <Guidra.label>Гидра</Guidra.label>
  <Guidra.description>Мутант змея с тремя головами, крайне ядовита.</Guidra.description>
  <Guidra.tools.0.label>ядовитые клыки</Guidra.tools.0.label>
  <Guidra.tools.1.label>Укус</Guidra.tools.1.label>

  <RadDeer.label>Рад Олень</RadDeer.label>
  <RadDeer.description>Хотя двухголовый рад-олень и выглядит жутковато, при малейшем намёке на опасность он обращается в бегство. Впрочем, если загнать его в угол, он может оказаться опасным противником.</RadDeer.description>
  <RadDeer.tools.0.label>левое копыто</RadDeer.tools.0.label>
  <RadDeer.tools.1.label>правое копыто</RadDeer.tools.1.label>
  <RadDeer.tools.3.label>голова</RadDeer.tools.3.label>
  <RadDeer.tools.4.label>рога</RadDeer.tools.4.label>

  <Bear_Yaoguai.label>Яо-гай</Bear_Yaoguai.label>
  <Bear_Yaoguai.description>Мутировавший медведь, появившийся на пустошах Содружества после Великой войны. Не считая когтей смерти, это самое сильное, быстрое и смертоносное существо, которое встречается на пустошах. Кожа яо-гаев тёмно-коричневого цвета, местами покрытая шерстью и повсеместно — язвами. Визуально существа значительно крупнее своих довоенных предков. Несмотря на перенесённые мутации, многие яо-гаи крайне восприимчивы к радиации и гибнут в зонах с высоким уровнем облучения, поэтому единственная область, в которой данный вид не обитает на территории Содружества — Светящееся море. Как и все остальные обитатели Содружества, имеют несколько подвидов, и новые, всё более смертоносные подвиды яо-гаев будут встречаться Выжившему с ростом его уровня.Яо-гаи сильны, выносливы и яростно охраняют свою территорию. Они способны наносить значительный урон, а их мощные удары передними лапами трудно пережить. Эти медведе подобные существа также удивительно быстры и атакуют противника при первой возможности.</Bear_Yaoguai.description>

  <Brahmin.label>Брамин</Brahmin.label>
  <Brahmin.description>Мутировавшая корова. Два века мутаций привели к появлению двух голов и некоторым общим изменениям внешнего вида, что делает браминов XXIII века довольно уродливыми, но всё ещё полезными и съедобными созданиями. Брамины встречаются на просторах Содружества стадами по несколько особей и не враждебны к Выжившему. Брамины используются людьми в качестве вьючных животных, а также как источник мяса и шкур.</Brahmin.description>
  <Brahmin.tools.1.label>голова</Brahmin.tools.1.label>
  <Brahmin.tools.2.label>рога</Brahmin.tools.2.label>

  <Gecko.label>Гекко</Gecko.label>
  <Gecko.description>Распространённая на западе США ящерица мутант, потомок довоенных гекконов (лат. Gekkonidae). Под действием радиации гекконы достигли очень крупных размеров, научились ходить на задних лапах, но утратили способность лазить по вертикальным поверхностям, ввиду изменения строения лап. Такая их разновидность, как огненные гекконы, даже научились выдыхать огонь, подобно мифическим драконам, тогда как зелёные гекконы плюются ядовитой слюной.</Gecko.description>
  <Gecko.tools.0.label>левый коготь</Gecko.tools.0.label>
  <Gecko.tools.1.label>правый коготь</Gecko.tools.1.label>
  <Gecko.tools.3.label>голова</Gecko.tools.3.label>

  <Radscorpion.label>Радскорпион</Radscorpion.label>
  <Radscorpion.description>Мутировавший под воздействием радиации  императорский скорпион. Несмотря на многократное увеличение размеров, по строению тела радскорпионы практически не отличаются от своих довоенных предков — такие же характерные клешни педиальны и загнутый вперёд и вверх хвост мезосома, заканчивающийся грушевидным члеником с иглой. Яд, скапливающийся в последнем, у императорских скорпионов не был опасен для человека, но после мутации насекомого удар его жала может привести к смерти жертвы.</Radscorpion.description>
  <Radscorpion.tools.0.label>ядовитое жало</Radscorpion.tools.0.label>
  <Radscorpion.tools.2.label>клешни</Radscorpion.tools.2.label>

  <Deathclaw.label>Коготь смерти</Deathclaw.label>
  <Deathclaw.description>Обычный коготь смерти достигает около трёх метров роста, тело светло-коричневого оттенка — чуть более тёмное на спине и бледно серое спереди. Плотные и развитые мышцы покрывает кожа с выраженной структурой, хорошо видны кровеносные сосуды. Глаза светятся в темноте. Голову с покатым лбом и массивной нижней челюстью венчают загнутые вперёд острые рога, в огромной пасти сидит 12 зубов (по 6 на каждой челюсти). Крайне острые и длинные когти конечностей имеют тёмный окрас, на нижних — три на пальцах и один на «пятке», на верхних — по пять более длинных. Это основное смертельное оружие существ, ставшее причиной соответствующего названия. На спине вдоль позвоночника расположено пять шипов — больших в районе головы и укорачивающихся к хвосту. Хвост длинный, из примерно 15 крупных позвонков. Передвигаются на двух нижних конечностях, обладают крайне высокой скоростью перемещения. Способны прыжком преодолеть значительное расстояние до жертвы и запрыгнуть на возвышенное препятствие. Жертву атакуют быстрыми ударами когтистых лап или ударом обеими лапами в прыжке. Перед нападением зачастую прогибаются вперёд и издают вопль. Часто охотятся стаями.</Deathclaw.description>
  <Deathclaw.tools.0.label>левая лапа коготь</Deathclaw.tools.0.label>
  <Deathclaw.tools.1.label>правая лапа коготь</Deathclaw.tools.1.label>
  <Deathclaw.tools.2.label>левая лапа</Deathclaw.tools.2.label>
  <Deathclaw.tools.3.label>правый лапа</Deathclaw.tools.3.label>
  <Deathclaw.tools.5.label>голова</Deathclaw.tools.5.label>


</LanguageData>